★每單自殺新聞，最尾果堆電話其實係咪俾亡靈打？

想知

通靈？

佢寫”輔助”熱線，肯定唔係俾讀者打去

係打比死者

政府no IT

政府yes通靈

廣告電話黎掛